今日搭276a6點左右係天盛落車嘅巴打入黎(急)

今日搭276a 6點左右係天盛落車嘅巴打你個銀包漏佐係車度
上面d人叫極都叫唔停你
所以坐你隔離個啊叔拎佐個銀包俾司機
快d去站頭拎番啦

pish

唔知開咩台好 所以開佐係吹水台
希望位巴打睇到啦

1

2

3

4

5

6

破十連登大法

終於有人黎幫推

推啊推啊推

連登冇愛

Pish

推